九龍灣手足想走，見有巴士小巴就上

唔好困死係度呀！！！
Be water轉場再玩過

依家既交通工具冇得齊上齊落
愈散愈安全

散完去其他地方搞亂先有轉機